終於睇左幪面超人龍騎特別篇

下載:

TVB好似無播過,自己搵左黎睇,
分左AB結局,但兩條片只係結尾有少少唔同,就要分兩個檔案DOWN兩次,好揸流攤

今次出齊13個

倒樹蔥插死對手,死於呢招真係好羞辱

王蛇

變色龍好廢,畀人反殺

真司變夜騎

畀人圍結局

兩個結局有咩分別

對有對阿極陀SP

Jed

結局A:真司代替蓮戰鬥,無破壞到核心鏡,其他騎士一湧而上,好似上圖咁,之後完
結局B:真司撞爆核心鏡,返返現實世界,行行下好頭痛,響鏡入面見到其他拉打,之後慘叫,完

留名